% INDICE
\renewcommand{\cfttoctitlefont} % Titolo indice
             {\usefont{T1}{ppl}{b}{n}\selectfont\huge}
\renewcommand{\cftchapfont} % Titoli dei capitoli
             {\usefont{T1}{ppl}{b}{n}\selectfont}
\renewcommand{\cftsecfont} % Titoli delle sezioni
             {\usefont{T1}{ppl}{m}{n}\selectfont}
\renewcommand{\cftsubsecfont} % Titoli delle subsections
             {\usefont{T1}{ppl}{m}{n}\selectfont} 
\renewcommand{\cftchappagefont} % chapter page numbers
             {\usefont{T1}{ppl}{b}{n}\selectfont}
\renewcommand{\cftsecpagefont} % section page numbers
             {\cftsecfont} 
\renewcommand{\cftsubsecpagefont} % subsection page numbers
             {\cftsubsecfont}

% CAPITOLO
\titleformat{\chapter}[display]
{\filleft}
{\usefont{T1}{ppl}{b}{n}\Large{Chapter \Huge\thechapter}%
\\\titlerule}
{-2ex}
{\filright\usefont{T1}{ppl}{b}{n}\Huge}
[\vspace{1ex}]

% SEZIONI
\allsectionsfont{\usefont{T1}{ppl}{b}{n}}
\linespread{1.15}